咖啡愛好者入嚟

有無人試過咖啡加牛油，今日試完覺得幾好飲，飲落滑過平時大家可以一試

Cls

試過加豬油 仲正

樓上試下最後加埋雞油
試過返唔到轉頭

加豉油

加精飲

好飲 識飲巴打

蔥油仲正

😂Cls 應該幾好飲 加奶都係要果種油香 但牛油真係唔太健康wo

識貨

間唔中飲一次都唔錯，唔好飲咁多就無問題啦

維他奶溝埋，再打隻龜蛋落去攪勻，再加多滴墨汁

加豉油一啲都唔夾

老啦 健康要緊 但簡唔中都可以考慮

即係山寨bullet proof

過下口癢，不過同bullet proof coffee真係差好遠

癮

啱啊bro